有冇人可以放metal build strike gundam嘅訂單畀小弟:~( :~( :~( :~(

JJ插玻璃求一張訂單
有意留低Tg